教精大家乜野係行山抗疫

一家大細唔戴口罩行到埋一埋咁行山
仲要比四舊水

殺童行刑團

啲細路遲早坐鬼爛棟樹
真心唔明點抗到疫

腳

三月份既活動

賺錢大過天

唔戴罩都算
仲要企到咁埋

行山都收錢

原咁咁就抗到疫

點解要畀錢去 自己唔識去？

仲要唔平

比盡50蚊

無教養
畜生

估唔到睇呢d pnm都會硬

每位400大小同價

香港d 傻西錢真係好賺

book架旅遊巴再搵個大隻小小既陽光男扮教練就可以呃晒你班傻西錢
水又冇,野食又冇

你真係唔識野搞手如果比糧水,d戇鳩仔水土不服，手多多摸完食錯野又屙又嘔一定入你

唔收得貴班快獸家長點會覺得與眾不同

怪獸先啱

呢個真，家長錢最好呃

貼錢中疫，香港D醫護真係多得佢地唔少

人地呼籲留在家 減輕醫護壓力
佢地就一齊出去除罩行山 企到埋一埋 又周圍摸
個搞手響呢啲時候都仲要堅持為賺錢而開團